第一屆面壁大賽

為慶祝LIHKG成立 第一屆面壁大賽開始

每日面壁5分鐘
-諗下你點解比人屌唔還口
-點解你見到有人要幫唔幫人
-咁大聲喝屋企人好撚型
-做乜咁撚自私
-點解成日冇錢剩
-心入面有野想講又講唔出口

隨時開始

10